夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

瞓著了

訓吧

人大了 連開心都想哭

長眠

食到雞

膽小鬼連幸福都害怕，碰到棉花也會受傷

訓啦渠頭

怪我神？

訓

做咩

針

唔畀

訓你老木

今次我唔怕了

同鍾意既人係沙灘吹下風
聽住歌 傾咗陣計
咁樣已經夠 我已經好開心

威

y

訓啦

我訓唔訓關你閪事咩

唔係單獨去沙灘
只係咁啱有咁既機會兩個人傾計
我諗我可以無遺憾咁飛英

今日係咁諗
聽日未必

屌你個死傻西呀